[黑色三毛警告] 最新分化對象: 國泰、立場新聞

國泰:
比支那屈係冇得唔跪 (口頭上), 如果唔係支那block空域就飛唔到, 向西係咩機都飛唔到
屌國泰同blame the victim 冇分別

立場新聞:
前線記者不嬲跟到好貼, 做live根本blur唔到樣, 成場運動反送中陣營咁多輿論子彈都係多得記者冒生命危險搵番黎, 你依家話人奶共?

置頂

push

SET DEADLINE

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的

大家仲記唔記得 和理非>deadline>勇武升級 嘅抗爭概念

其實點解大家放棄左deadline?

本人草擬計劃（無共識，紅字字眼為我建議之重點）
「於824訂立18區游擊deadline
行動會無通知無預告日子於進行18區警署進行。
各位市民請盡量避免靠近警署，而亦注意到黑社會對市民之恐怖襲擊，請踴躍匯報，我們必不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意，盡力保護市民身命及財產。

1/9訂立大三罷deadline，正式宣布開啟臨時議會之準備，只作通知，在一個月政府必須重拾市民對政府之信任，否則於1/10正式對外界宣傳香港政府因使用恐怖主義管治失去合法性及失去市民支持：
-元朗黑社會勾結，及多次故意包庇恐怖份子無差別襲擊
-武裝警察向市民無差別襲擊，並非執法行動
-多次非法剝削市民人身自由，以執法或拘捕之名嚴重侵害人身安全及傷害他人身體
-多次故意違反合法使用氣化催淚神經毒劑指引無必要起過量使用，於民居過量無差別無定向使用或產生高度毒性之過期化武，此舉危險市民生命安全，以及製造之社會恐慌及不安，無疑為非法恐怖主義行為

此恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安，為平息社會不安，市民會成立臨時議會正式取代香港特區政府，為平息社會動盪，避免進一步經濟損失。」

預告8月尾一個星期會demostrate政府再無力管治及保護市民
為回復社會穩定及回復經濟，9月2大罷工晒馬，開始全力文宣討論成立臨時議會事項
一個月期限要求政府提出方案平息社會不安，否則會於10月1正式宣布取代特區政府

0.5 想分化無咁易

唔會同佢哋割蓆

同意

做現場就梗係要將自己睇到嘅聽到嘅報出嚟，好正常

班中聯辦狗分化撚日日分化

推 點都唔割席！

不分化 不割蓆

班五毛好撚煩，一日起碼搵5個topic黎spin

Push

之前國泰未做嘢之前已經有巴打講過會有機會配合啲三毛帶風向屌國泰、罷搭乜乜柒柒，轉移焦點
點知話口未完

立場記者都係記者 佢地都有採訪自由

推
黑色預警
分化撚已進場

推

少女被捕就無人記得聽日遊行同機場集會
成個連登都係講呢單
咁樣落去完全俾狗帶風向

記著人地係記者
呢啲係人地職責

幫你推

記實個立場！
五大訴求，黑警係膠政府匿入既擋箭牌

幫我推

立場都想屈, 五毛真係冇哂計

見到第2個台都係九龍灣做live但影半身
希望立場下次可以改善

加埋HSBC呀唔該

agree , CEO 都俾人炒左

班5毛係到追擊幫義士既機構 又話咩自己友又唔見佢地屌保皇狗屌黑警

三毛日日都有新計
又勁多連登仔輕易俾人帶風向
好心灰，除咗幫你推都唔知可以點

之前打泛民嗰時都50/50信
因為泛民太多往績
到佢地一打立埸即刻露曬底
呼籲各位襯而家快啲block柒班分化撚

呢期三毛好撚低級

唔割

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

點都唔割

但係蘋果同立場都唔會交片比班狗, end up 其實冇咩大影響, 就係因為TVB唔交片唔搵人出庭所以柒警先有兩個走得甩

果啲一睇就知分化撚

推爆佢

我仲數漏左機場和你飛

機場一定係和理非主場. 成班風向撚就屌人機場分薄左前線義士數目

其實記者冇責任幫示威者遮樣

一晚內咁多屌立場
做鬼都做好d啦

無立場😡吾通走去睇cctv

立場姐姐 咁快唔記得?
支持立場新聞!!

SET DEADLINE

pish

手足一定要心水清

push 不分化 不割蓆

同意 最新分化目標
國泰
立場
明顯到極

仲有機場手足

國泰加油 立場加油

國泰生意唔好咪益左中資航空
立場做唔住咪益左紅媒囉

死都唔割

成日分化好撚煩
真係咁缺錢咩毛毛們

人手置頂啦屌

推！
心水清啊要！
而兩間唔撚割得

推
咪諗住又玩分化
唔割蓆

睇黎3毛無乜計連立場都想屈

咪撚柒係
睇到一把火

分化撚實係好煩

立場
國泰
機場

食屎啦分化撚

不分不割

[煽動內鬥］國泰單野就係要你地香港人自相殘殺

Push 不割！

分化撚死全族

人地做份內事，有咩問題
支持

國泰其實都算係咁

頭腦保持清醒，唔好比人分化！

推
成個月啦，班3毛係咁帶風向
見一個block一個

所以唔好覆, 唔好參與你哋認為係

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

我懷疑話立場bam佢，係佢入咗lift

不分化，不割蓆

不割

勁多立場國泰上熱門我就唔信真．連登仔少過三毛大家比啲力水推post、善用不推文功能好嘛？？

不分化呀

認同

推！不分化 不割

抹黑立場真係莫名其妙

肯定有手足被帶風向，清醒啲啊！！！只要你自認真．連登仔，上連登都要如上戰場啊連登風向好重要架

手足要理性分析
唔好俾對家玩返轉頭
不做豬隊友

推 唔好盲屌

無啦啦抹黑立場，明明平時都係咁跟咁影咁講
mon狗撚食屎啦屌你老母

分化撚 收皮啦 冇咁易中你哋計囉

立場都話lai 共， 傻撚左

置頂!

係

推上去

Pish

無錯
各有各做嘛
同埋機場真係好地方

正確

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

與其罵記者會影到
不如靠自己做多步
包好啲 唔好有特徵比人影到

無補充

唔割蓆 推呀

不分化，不割蓆。

立場都諗住割係咪on9

btw Air China有近30%國泰股份，雖然英國佬依然係大股東，但唔好太信國泰;而立場就似係被抹黑

睇到呆左
希望手足保持理性分析
唔好做豬隊友

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

下一步
巴絲可以整合
分化撚同鬼List
Cap埋圖做証

大家自行決定Block
要救連登呀

有巴打提議喺標題加字
畀大家容易搵
「行動」「文宣」「討論」「策略」

有冇更好提議大家諗諗計

不分化

無錯
仲有要善用不推回覆功能
減少花生飛機文

不流血
不受傷
不被捕
不分化
不篤灰
不割蓆

仲有民間記者會

低級分化到呢

下午分化完民陣 gary fan，宜家又想分化立場？

係咪加左人工 全部升曬做5毛？

好撚明顯收到order就齊齊出擊 荒死人唔知係五毛post咁

推推

得傻仔先會被人分化成功
今次三毛真係好低技術

推，不分化

見分化唔到泛民政黨，就分化公司/記者

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

黃台仰係德國流亡都無人報
義士去台灣就蘋果篤爆
你明唔明個分別？

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

見到分化post 請善用不推文回覆

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

國泰跪低得罪晒自己啲員工仲想飛？？

推，明顯有班人分化緊

推 唔好比人分化

唔撚割蓆呀屌你

@2318

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

唔撚割蓆呀

Push!
好同意

同意
睇定啲,唔好開炮

分化唔到勇武同和理非就想分化記者

推！
吾會割立場！
立場嘅專業，敬業！呢兩個月未睇透？

自推十次

邊撚個話我立場，出嚟隻抽
同埋國泰唔跪就飛唔到支那空域，邊有得唔跪

2

3

4

錫春袋都唔割

5

立場新聞係絕對ok的，社論就唔肯定

6

7

8

9

10

立場妹妹我女神，分化撚同我含

絕對同意！推！

死都唔割 撐到底

都係果句
我地無本錢割席

慎防分化撚
不過都記住遇到唔同意見 唔好一句分化撚就了事
只要記得 不推文回覆

不割𥱊不篤灰不分化

好多3毛

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

幫推

絕不分化，如有誤會可以溝通，不應亂聽謠言。

推，人手置頂呀

提防三毛

指公太大
㩒錯左負皮
推

三毛好嬲

立場都想割 會唔會太天真
因航今次都幫到盡 係逼到要跪先跪 都已經算係咁

呢嗰時候搞咩分化，况且呢兩間一向表現良好。

提防散水 提防分化

咪臭系，又唔見佢地屌無線扮手足偷拍人喎

不譴責 不分化 不割蓆

巴打會唔會開番個post? 呢個真係要推 過埋聽日就要煲大佢

推
立場果個po係俾人捉三毛的
一見就block

小心分化 提防割𥱊

不割不分

國泰已經幫左好多

作為牟利公司 肯比人罷工已經好好

就算跪低都係一種無奈

香港人諗下點幫同路人好啦

立場更加唔使講

國泰同立場點都唔割

p

推 五大訴求 缺一不可

不割，推

推上頂

一向都係示威者自己戴口罩避cam
示威者大嗌去邊度
關立場撚事？
你估前線冇狗做鬼？

對準政權啦屌

支共本身就好想因航死然後國企插旗

［街坊資訊］北角探子報告

我唔係好敢
因為成篇嘢都係我自己見解同諗嘅計劃
想討論多少少先

日日要諗分化唔同對象都真係幾傷腦筋

agree

push啊啊啊啊

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

葵芳宜家有公民廣場，要人！

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[ch85直播推到唱歌] 今晚8點 - 傑志 對 曼城

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

發夢見解:
1/9至1/10太耐啦
分分鐘場運動都降晒溫。
1/9講完 set7/9做deadline
政府零反應嘅8/9星期日大家放假可以出嚟發夢。

機場唔好入得太多
唔少都驚無啦啦變嘉年華咁

推俾更多人知道

獨立思考

再推多下啦

都係嘅
集眾人智慧睇下點spin最好
不過機場係香港經濟主要命脈
一定係張好牌
要妥善利用

講咗咁耐不割蓆
仲有咁多三毛想玩分化係咪傻撚咗

啱, 呢兩間幫香港人咁多一定唔割

我地最大既力量就係團結!

推推推

支持立場姐姐

推啊
不分不割

幫推

講真 好撚明顯

推，嗰啲po由佢沉

建議每啲post每日都要更新
唔好俾啲一毛狗分化到我地

我覺得國泰係上邊啲人想搞白色恐怖
恐嚇啲企業叫佢地唔好支持示威
同時想佢地杯葛示威者

推 不分化不割蓆